英衛生大臣期望抗疫有足夠進展可於3月底放寬限制措施

英國衛生大臣夏國賢說，期望在抗疫方面取得足夠進展，能於3月底放寬限制措施。

夏國賢說，現時每日為超過20萬名國民接種疫苗，正按計劃邁向每星期為200萬人接種的目標。他又說80歲以上組別，約三分一人已獲注射疫苗，顯示計劃取得實質進展，今個星期有大型接種中心開始運作。

英國確診人數突破300萬，超過8萬人死亡。夏國賢說，醫療系統正面對非常困難的處境。